---
publishDate: 2022-12-19T00:00:00Z
title: Christmas und Advent Open 2022
description: Bericht über das Christmas und Advent Open 2022
excerpt: Bericht über das Christmas und Advent Open 2022
image: ~/assets/images/gallery/Opens/Christmas_Open_2022.png
category: Opens
tags:
  - opens
  - sda
canonical: https://hdcg.ch/christmas-und-advent-open-2022/
---

## Brienzwiler Open 2022

Am Wochenende fanden im Joker Sissach das Christmas und Advent Open statt. Auch an den beiden Turnieren war der HDC mit einer kleinen Gruppe anwesend. Am Samstag lief es durchzogen. Bei drei Spielern war nach der ersten Runde Schluss, zwei von uns schafften es in die 2. Runde und Andreas Schmutz (Schmutzlee) konnte bis in Runde 4 vorstossen. Unsere Dame Angela (The Tiger) Heinrich erreichte am Samstag das Halbfinale und musste sich das im Spiel um Platz 3 Silvia Schlapbach geschlagen geben.

Am Sonntag ging es dann im Advents Open weiter, es startete etwas besser, einer musste sich in der ersten Runde knapp geschlagen geben, die anderen 3 schafften es in die 2. Runde, wo dann auch Schluss war. Angela (The Tiger) Heinrich startete im ersten Spiel mit einem knappen Sieg, doch es reichte, um in Runde 2 zu kommen. Die Leistung steigerte sich und es ging bis ins Finale. Im Endspiel traf Angy dann wiederum auf Silvia Schlapbach, doch die Pfeile wollten nicht mehr so richtig ihr Ziel treffen und sie musste sich einer gut spielenden Silvia geschlagen geben. Trotzdem ein tolles und erfolgreiches Wochenende für unsere Lady. Wir Gratulieren herzlich.

Ein Dankeschön an das Joker Team für das tolle Turnier und die gute Bewirtung. Auch Danke an Didi Wanner der leider aus gesundheitlichen gründen nicht vor Ort sein konnte. Wir wünschen gute Genesung.

#### Links

- [SDA](https://www.darts.ch/)
- [Joker Sissach](https://www.joker-sissach.ch/)
- [SDA Bericht](https://www.darts.ch/de/News/Newsmeldung?newsid=438)
